大家覺得同女友食飯應該AA制定自己俾哂

利申屋企無錢 E家食緊自己暑期工儲落D錢 女朋友自己都冇乜錢 想話AA但唔知點開口 請咁多位巴打俾俾意見

屌你係咪男人黎架 緊係幫佢俾埋
你都on9既 緊係AA制啦

一人比一日唔准爭

邊個有咪邊個比

你冇錢都冇辦法架啦, 咪照直講囉,

唔好又冇錢, 又想扮型, 直接將你既困難講出黎啦,

反正大家都係學生, 佢應該體諒既

我諗住D錢第日去旅行 e家慢慢食哂

睇你覺得值唔值得為女友比姐
值 你比哂
唔值 AA
但人人唔同，自己諗

申利：由拍拖到讀書都比哂
做下pt，想佢專心讀書仲好
反正自己唔想讀